明年立法會選舉點算?

搵4個泛民參選 就後總辭
全民白票

唔可以白票，一定要廢票⋯⋯不過都唔知廢票太多，政府直頭連廢票有幾多都唔公佈

有紫荊黨比大家揀

西環開始揀契仔契女

黎緊無公民黨議員既立法會大把位

係時候企出黎
等人揀到自己

立法會建制爭櫈仔遊戲開始

in 紫荊黨we 7

70+